太子站B出口內，有人跪求港鐵交出8.31太子站閉路電視片段

呼籲各位係附近返工/返學既手足放lunch去聲援!!!

推

返

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

要人

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

我地罷唔到工,罷唔到課,但係放lunch去支持無可能唔得!!!

pish

push!!

一陣黑警又拉鳩佢同用棍打鳩佢再非法集結呀

推 一陣食飯時間過去

7/9機場更新 求求大家